其實消防係咪已經唔可信

唔係想分化 但如果要為831洗白就快啲交個錄音出嚟
回應番毛ee所提及嘅野 唔好因黑警毀左你地一世英明

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

政府有邊d高層係可信

消防高層個班唔可信
低層個班真係有良心
但班狗就上下都係仆街

消防高層定消防員先？

高層

但我相信當日出去救援應該係低層？所以應該佢地都有人知真相？

有錄音都唔代表有真相..
現階段好難搵到真相，公權力刻意隱瞞
除左身處現場既人可以出黎做人證，物證應該差唔多銷毀曬

可能知
但你唔會知佢地依加咩環境
可能家人被要脅

同意 加埋黨鐵

消防同醫護會救人

黑警唔會

要分清楚

高層不嬲唔可信。唯有希望當日前線會冒生命危險講個真相出黎 呢件事既真相隨時成為支爆其中一個引爆點

又係。。六四中國都係咁樣俾人cover哂消息

消防唔係政府部門？正苦仲可唔可信？用下個腦啦DLLM

膠層無一個信得過，消防前線多數無問題

係消防高層既問題

其實大家都大個仔大個女，用「職業」去分可唔可信真係要適可而止，對於差佬、消防、教師、醫生、護士、記者之類唔好先入為主覺得一定係自己人，一定會幫手。自己帶眼識人，帶腦思考（如果有），用對方的實際行動來判斷。

你要盲信自便，但請不要亂吹風誤導其他人

識一個做救護員 好撚憎狗 成日屌
我信細果班好多都係黃
但高層果班我諗藍多